中國一早放棄香港 港紙就快變廁紙 唯有買比特幣保值

呢排啲手足日日忙緊示威，可能冇留意到香港或者即將失去獨立關稅地位，金融市場嘅危險近在眼前。就等小弟為大家簡報一下目前情況先：

8月5日
中國人民幣兑美元跌穿7美元呢個心理支持位，係10年都冇發生過嘅事情！但係今日話咁易就穿左，好明顯依家支共已經唔夠外匯守呢條線。

有啲人話香港仲有好多外匯儲備頂住港紙匯率唔會冧。 但係其實好多行內人士都知，其實香港外匯儲備已經比中共虧空左。 例如吳明德教授（以前係中國建設銀行副總裁，佢知好多銀行業界內幕野）條片

8月6日 美國侵侵宣佈中國為匯率操縱國
被列為匯率操縱國有咩危險？係全球銀行都會唔信任你，唔願意借錢卑你週轉！你點講都冇用，人哋唔信就唔借！

8月7日
新聞話北韓金仔偷左20億美元造導彈。錢係偷嘅先至可以隨便試驗飛彈唔停。大家都當笑話啦，畢竟流氓國家乜都做得出。

8月8日
突然間匯控嘅CEO辭左職。喂！呢位CEO剛剛做左1年哦！點解咁快走？佢已經係匯豐打工30年！繼而爆出中國借左香港4700億港幣還唔出！2017年11月到宜家已經縮水至4516億！雖然金管局立即發新聞闢謠，但係火眼金睛嘅巴絲打都已經搵返2017年嘅官方公告，有目共睹啦！

香港既金融產業有極多市值係來自中國，大量上市公司係持有大量人民幣資產，人民幣一崩潰，連帶香港經濟同港幣都一定會受波及，以目前香港產業嚴重空心化，到時真係好大機會好似委內瑞拉咁，貨幣嚴重貶值，港幣垃圾過廁紙。

真係話唔定，香港好快變成委內瑞拉，港幣貶值超過10,000,000％

8月9日
好似風平浪靜冇乜大事。其實，早幾日金仔篇新聞係有後續嘅，仲更加恐怖！
中國都被發現政府資助的間諜機構「APT41」，正在攻擊多家比特幣領域的公司，並從中竊取出比特幣去資助中國嘅「五年發展計劃」。果份報告係資安公司 FireEye Threat Intelligence 喺8月2日發布嘅，APT41最早喺2012年就開始進行網路犯罪活動，當時主要是以金錢為目標攻擊遊戲公司；而APT41 與其他中國間諜機構一樣，2015 年以後似乎就從竊取知識產權的攻擊策略轉換成戰略情報的蒐集。

前兩日先睇到中共搬出北韓小兄弟幫自己打氣【北韓《勞動新聞》表示，支持中國黨和政府解決香港事態的措施】，宜家就發現，佢哋都一樣偷緊比特幣！哈～

睇到未？

上街求左佢2個月佢都唔肯放香港一條生路，未計過去星期六日，警犬射左成兩千個催淚彈，一定要搞衰香港。說明咩？中共雜種根本就想掏空香港，香港已經冇用喇！港紙好快變成廁紙！
當侵侵逼緊，話全世界都唔好借錢俾雜種，種種現實話卑大家知：中國已經放棄左香港！比特幣先係真正嘅避險資產！

中國大陸唔卑自己嘅國民買比特幣，但自己就偷咁存好，真係陰9功！呢種行為叫咩？
係只許州官放火，不許百姓點燈呀！

全世界最衰嘅國家委內瑞拉通貨膨脹估計已達到10,000,000％，依家都允許國民買比特幣，仲交易量好高，人人買定比特幣儲值！但係中國係唔俾嘅！我哋香港人，唔想港幣變成廁紙，就要先下手買！求下大家攞出少少港幣買啲比特幣保值！

因為如果到咗最壞的時候，只有比特幣可以救到大家！

P

block

back

On9先買bit coin
Keep usd or gold or yen

今次會選擇搶美金
要係銀行體系鬥搶，唔比支那有美金結算

btc既交易記錄入面好多都阿李爸爸黎，做乜要益班支那礦場

why bitcoin

BTC可以即時由銀行體系攞錢走，如果BTC唔啱，考慮下USDC/USDT

唔係話買美金唔好，但一定要提走去離岸戶口

要ko支那，就要係銀行結算入面同佢死過

要令佢做唔到現金循環

They did not mind destroying Hong Kong's economy, they have no stake in the society

Block

最後美國都查緊USDT 有冇俾人洗黑錢，都係麻煩D

加密貨幣缺點係安全問題

銀包一係就容易被盜，
一係唔見左密碼就咩錢都冇晒。

我試過我部電話
Storage爆左，多手click左自動清理
佢幫我清埋個 blockchain apps and wallet
又唔記得save wallet id and private key

好彩投資左幾百蚊